點解玩個連登online都要比人放真相上網

唉
我現實已經冇咩朋友 係靠連登online先識到啲網友
我喺連登online算係幾出名。。同埋都幾多fd
成日一齊圍威喂 仲有一個好錫我嘅情
點知今日我張相比人放咗上網即刻比人解咗情同埋unfd...
個情仲要鬧我死肥婆呃佢感情...(我200cm 200kg 其實唔算肥)
而家咩朋友都冇晒。。好唔開心

好好扑。。。

得得得 收皮啦

大家認住4樓條粉腸，成撚日係其他人啲post度留完一句粗口就走

拉你老母打靶呀

大家認住6樓條粉腸，黑警泥

-.- 4b我上司

4b我下屬=.=